城大通報兩宗支那人懷疑感染武漢肺炎個案

香港城市大學（城大）校內的診所楊仲儀保健中心，今天發現兩宗懷疑感染武漢肺炎的個案。首宗個案涉及一名1月17日由上海返港的非本地宿生。第二宗個案為一名在校外居住的研究助理，昨日從合肥經廣州回港。現時兩人已被送往醫院。

城大已將兩個個案通報衛生防護中心，並已全面清潔及消毒相關範圍。

城大會了解與兩宗個案有密切接觸人士的健康狀況，並再度呼籲教職員及學生做好防疫措施。

教職員及學生如遇上突發情況需要支援，亦可致電 24 小時緊急服務熱線: ‪34428888。

傳訊及公關處啟

2020年2月1日

政府唔封關既後果
學店狂收大陸人既後果

Push

17號半個月都嚟啦屌

其中一個唔係大陸女仔 係歐洲人

其實封關但可以照比d學生／工作簽證落黎都無用
除非完全無限期停課
你開番學又唔可以唔比學生黎

留學生都唔可以入境

又爆2宗出來 唉

澳洲都唔比中國留學生入境

而家香港人仲可以入到

返左香港嘅 快d返黎la

我做某間學店
學校叫班支那人唔好番黎住 番左黎既要自我格離14日
好撚驚 個班人邊會照做

澳洲都係咁